一陣有份去HA記招嘅記者我入哂嚟

幫你地諗埋問題又點話

it 狗ot到幾時先fix到個bug？

肯定又問:點解警員可以隨時登入系統睇病人資料
HA:其實唔係所有人都入得,要有登入帳號

要登入Windows

如果唔係比警員睇點解有for police
登入帳號:警犬冇理由有CMS account

到底呢個BUG存在左幾耐?
後台有冇記錄已經有幾多人睇過?
警方係咪好耐以前已經有同HA合作?
以後會唔會加第三方監察者?

等睇將個波傳比 IT 狗
叫 IT 狗下次記得加番「登入帳號」先睇得
然後就當解決左

最尾果條問題
佢一定會答可以考慮 會改善不足